有份跟從美國制裁既中資銀行都係港獨分子

美國橫蠻無理制裁香港11名官員 ，在港中資銀行不應跟隨美國指示。而中資銀行反而打壓香港11名愛黨愛國人士是搬石頭砸自己的腳，都是叛國賊！

由今日開始本人將會撒走中資銀行所有資產去星展 花期 渣打銀行以示表達嚴重抗議

一定是只有黃屍中資銀行保留資產